成日對我講淫野

當我兄弟？

咩都無 想點討論

呢度我隻隻字都識，但係加埋一齊就點睇都唔明。

應該係絲打個暗戀對象成日對佢請淫野 絲打就覺得個男仔好似當佢兄弟咁既感覺 希望無9up錯

無錯

起一起底發覺佢全部post都係無頭無尾無detail

佢試下你者

sp都係咁開始㗎啦